係咪無牌行駛呢？

會唔會過份左d，林鄭出嚟回應下

右軚車黎

跌咗張香港牌

咁佢個本地牌係邊

佢停紅綠燈前我已經研究緊，車尾無睇到，佢開得好快

當時有一刻想報香港公安，但點報呢？

香港有法律架咩？

佢大陸牌遮logo
而且牌下面有黑色長方格
應該香港車甩左個香港牌

1823

大陸車

係喎⋯⋯
哩位老細唔講我都無留意到添
應該係